# GAME ULAR TANGGA C++

Game ini merupakan aplikasi berbasis console. Dimainkan oleh satu orang melawan komputer. Gunakan imajinasi Anda untuk memainkan game ini.

## Cara Menjalankan Program

Silakan _compile_ dan _run_ file main.cpp menggunakan compiler favorit Anda.
